18-22 交心真心朋友 Whatsapp Group

一直係到尋找可以交心真心同玩得埋既好朋友
本身就無咩好傾得埋既朋友
小弟今年20 ，學生， 覺得年齡相近d 距離感會無甘大 所以定左係18-22
而地區係觀塘區 但係其實住邊都無所謂 不過係驚大家如果住太遠 出黎會唔方便
本身鍾意小貓三四隻既相處模式 所以暫時會將人數定為六人 因為通常一大班人 我總係存在感較低個個，TT 比較內向
希望入到群裡面既朋友可以積極健談d 同幼稚白痴d 都無所謂
其實好羨慕日本 youtuber, fischer's 個種和洽
P.s. 禁煙，少酒同盡量少粗口
如果你都係孤身一人既，點解我地唔一同前進?

死番5p啦 屌你老母

咩link黎 google drive既？

甘你老母咩

再度請有心既人入group~

Pm 左
希望收留我

儲緊人~

仲加唔加人
個網唔得嘅

我又入

甘你老母

Hihi

我地而家再請人入群，人數維持係十幾人~

覺得入到去都會成班圍威喂

成班圍威喂就唔使再請人入黎啦~

啱呀

仲收唔收人

見到drive個度full左

我地而家再度請會上水有心既人入群